[突發] MK妹公然推廣外圍賭博活動

發現一位就讀天水圍伯裘書院既高中女學生 在Instagram上公然推廣外圍賭博活動 想問下報警有效啲定寫信去佢學校 定搵蘋果會有效啲?

伯裘書院學生呀原來

自己賭都算啦 仲要推廣埋去害人 之前已經做過倫敦金雞 依家仲做埋賭界推廣大使 到底佢學校點樣教導學生架??? 我個仔如果讀依家咁既學校 都唔知會唔會學埋晒賭波賭外圍 請學校嚴肅處理啦

Instagram

始風不可長呀真係 賭博依家野害死人 咁易賺錢既話洗乜益你 醒下啦

正唔正我唔知 我只知道佢做既事實唔正確

係精神既

前幾日心情唔好 又想洗錢
一怒之下入左幾千比條友仔

笑左下次心情唔好 不如入下錢比我
btw 咁樣sell 真係當人傻咖咩 係咪又自己賺夠 想益下人

咁到底寄信去佢學校有用啲 定比警察有用啲

咁易賺 同你三唔識七 點解要益你 好心班人用下佢個豬腦啦

why not both?

又係一個振奮人心嘅故事

幸运飞艇

正唔正確我唔知
我淨係知條MK妹好似好正
好想同佢瘋狂賭波

一千幾百咪比你羸下
賭得大一定輸身家

精乜春神呀 笑撚死

讀過呢間

正條撚咩 臭既

伯裘書院Pak Kau College

辦學宗旨：以學生為本，貫徹「人人可教」的信念，發揮「積極輔導」的原則，培育學生獨立思考力及承擔感；對學生「不離不棄」，讓學生在關愛的學習環境愉快成長。

算啦樓主 呢間學校無論學生有幾差幾壞都會包容並不離不棄
有錢就讀得既中學 點會同你揸正黎做

唔好貼啲CP出黎 好驚有FBI介入

點解我唔玩馬會？成班未夠18？

不了

到底精乜撚野神

唔評論樣 只評論做既事

精神病戈種精神掛

件MK妹好似幾正
係精神嘅

條女唔係做金既咩，好似係微信見到

垃圾學校黎 無撚用

之前係倫敦雞黎架啵，轉行玩外圍？
話唔係黑底都無人信

呢間學校係人都收㗎喎

倫敦金比人踢爆佐嘛

pish

轉行做雞啦

賭外圍都咁張揚 人才黎架喎

呢個肯定係倫敦金黎
見果排倫敦金咁hit我follow左佢
又話咩心態强爆數etc
倫敦金一爆即刻del晒d post
而家睇係落果d咩電音房係道鳩叫鳩玩
18歲應該玩到閪都爛

精神

心態强

手寫幾正

手字幾正

所以必須讓更多人知道

呢個唔係金 係外圍賭博

咩apps黎

加入我嘅團隊，有錢齊齊揾，呢排賺夠，想畀其他人賺吓，有意請pm

唉呀～ 果個mk即刻del晒啲罪證

唉 依排都賺夠喇

機會只係留俾有機會嘅人

其實呢個唔係外圍賭
呢個係引人落搭
叫你入錢落去個帳號會賺錢然後現金過數俾你
然後keep住叫你入多啲，太少錢會拎唔到出嚟，谷爆D傻仔，到最後會同你講話佢自己都係咁俾人封左帳號

啱啦 有朝一日輸撚咗副身家 跟住要落海做雞還債

即係詐騙，但係一定好醒，做晒紀錄會話自己都俾人呃，然後吹佢唔脹

屌死5P狗

2000蚊一日好搵過地盤佬 精神！

推

錯 佢係一種賭博 佢係幫外圍網做代理 幫啲傻系開account玩 輸左就唔理

精神呀屌

笑下算啦 精神
2000蚊一日 點解唔賭大啲 我同你講依啲野完全後台控制 無得贏

學校最多咪踢佢出校
你報警先，班差佬都會搵上門

大家一齊報警啦 多啲人報應該會快啲做野

好簡單
你賺錢 咁邊個蝕錢
諗到呢到就唔會中大部份既伏了

見得光既就唔會淆撚到即刻del撚晒啦

推

三跑

係精神嘅

唔正確既定義係？

點樣令佢既學校知道有個咁既學生呢?

傻雞

犯法事
叫你搞馬會account 教你去賭 依啲叫仆街 但至少馬會係合法博彩平台

但叫你參與外圍賭博投注 依啲叫不正確 叫好撚仆街 你自己衰就算啦 仲要不停宣傳引更多人玩

本身賭已經唔係一件好事 年中見唔少人賭輸錢欠下一身債要跳樓 你仲要賭外圍 外圍係犯法架 咁邊度正確呀請問

你記信去咪得 最簡單直接 問題係你覺得有無需要姐

好唔掂喎手足

呢啲傳銷係傻仔先會信

屌 佢轉校生黎

我覺得有報警既需要同埋令每位網民知道賭外圍無犯法依樣野先 佢都拉左唔小人入會
好多人分分鐘因為開頭贏果小小而令到自己上左賭癮 永不翻生 但可惜我只知依個女仔係來自依家學校 其他野我一無所知 佢叫咩野名 讀中幾 我唔知 所以寫信去學校都無用 學校成幾百個人 點搵出黎

個樣咁撚樣真係 話正果班係咪未撚見過女人? 香港咁多垃圾女神就係你班友整出黎

倫敦金都有人信啦

private

我無話正確 只無問你你唔正確既定義姐
我自己唔玩呢啲既 但我覺得搞外圍既只係犯法 唔等於佢做錯或做啱 玩個班自己選擇 贏輸當然都自己負責 同埋玩得既只需要知道一樣野 個世界得贏同輸 自己都要知唔係贏緊
至於賭係好定唔好 我覺得玩得既都只係參與一場人生額外既淘汰賽 你好彩既咪留得低 但留唔留到最後無人知

any details ?

報驚

你啲截圖有相架嗎 你連圖寄去 咁學校自然會搵到個學生架啦

咩學校出產咩學生

倫敦金有人信係因為興起個陣根本啲人都唔知點玩 一下就簽授權俾啲agent 咪出事

佢係唔係自己賭外圍，贏左再話人聽邊度賭

挽你老母咩，個玩字係咪咁撚難打呀

精神！

Mk
推

挽你老母

有無睇過Microsoft研究
呃錢嘅人吹大啲，聯絡佢地嘅人就好撚大機會係on9，咁先高效

/

2000本先變3000幾

贏得咁少係度也文也武

有冇更多資料

個樣咁撚樣都學生妹？
你話30歲我都信

留意左個wailam.s好耐
日撚日出post話咩賺錢

挽你個老母臭西

呢間Band3中嘅band3

我都係
佢Facebook吹得仲撚勁

齊齊做代理啦 你賭錢 賭得越多 佢就賺得越多

屌 奶仲細個我 營養不良成枝柴咁 臭化閪

賭多啲啦你班傻系 你地越賭得多 你既代理 即係mk妹賺得仲多

本來就係

from Facebook
係Facebook 留意左佢地好耐 之後ig又見到

成隻支那雞咁
似係啲支那後代

問wailam.s
佢轉介我去佢條仔個wechat: tingwai33

報警有用啲 呢啲垃圾學校只會包庇學生

基朗出品，必屬佳品

有個黑底老豆嘛，係元朗出哂名嫁啦

另一個

推到佢俾人拉

屌伯裘俾錢就讀到嘅

元朗區特別多支那種

人地打排球㗎

好似

係咪呢個

報馬會好似會快手啲

報警啦

係

著名/傑出校友
劉駿軒（網名劉馬車）：香港網絡紅人（中途轉學）

蠢人

好撚戇鳩

屌你 3000 就咪撚拎出嚟講啦

呢個好正
有無fb link?
search唔到

識佢 全家都係黑社會 以前同佢一間中學 成日都吹雞打人 個個都怕左佢 後尾去做左倫敦妹 無讀書

倫敦金出現左十幾廿年，到今時今日都仲有人落搭，只能歸咎人既貪心，諗住不勞而獲賺大錢，我唔係話呃佢地班人係正確，但係被呃果堆絕對唔抵可憐

咁恐怖?

近排做乜多左咁多外圍？

我呢排都賺夠啦好想比人賺下

挽你老母！

香港地都唔少人賭外圍
但賭外圍賭到咁揚 有無腦

邊間學校咁唔好彩

前同校同學😢我都驚

呢隻mk 妹都係，睇撚住佢搭左好撚耐路日撚日係到貼名牌，明明得果16，17歲。上個月終於現真身，開始sell 呢d野

重味精到 隻腳長撚過成個人

成班整容怪 過期mk妹

雖然呢間學校的確算係咩人都收，但基本上打過幾次大交嘅話都照俾人踢出校，所以唔需要擔心學校會包庇學生。

另外樓主你都係去報警吧啦，因為你一日唔報警嘅話都係無用，就算對方係有背景人士都好啦，亦都唔需要怕俾人尋仇，因為佢地一定搞你唔到。

報左警未？

爛臭系

大細得1.94
過大海都1:2啦屌你
講緊1:2 賭場仲有肉食
1.94食水咪好深

有圍骰

過大海玩百家樂仲好 500蚊枱 又有荷官睇

一個學生妹攞住含辛茹苦嘅零用錢就咁俾你班仆街呃左

真人好撚樣衰

個學生妹都係度呃緊人喎

就係學生妹呃學生妹仲仆街

覺得賺夠了 俾其他人賺下

真係平得有啲誇

Hebe以前做倫敦金添啦 搞埋外圍撈多範 搵食姐

佢中四五仲好純

佢做雞架
利申：知佢係邊個

條女之前讀基朗
之後中六去咗做倫敦金
退埋學
依家入咗伯裘

著幾多號鞋

垃撚圾老泥妹

點解所有MK 都要講 精神

划掌來嫁

推到報警

十足十大陸整容呀嬸

屌 專出垃圾

一睇就知係p圖，隻腳都唔按比例

push

唔信你就咪柒問啦

以前見佢喺基朗打排球
記得佢ig以前有張相好純好可愛
但follow 咗2年之後就發覺變左臭雞再無再follow

大佬啊 個鼻咁撚樣衰都話正 有無搞錯
即係我都唔係話眼角高
但呢啲真係唔撚掂喎

師妹以前都上過舊登熱門架啦 topic係條仔係黑社會之類
勁假相囉 真人鼻大鳳眼， 仲成日串串貢咁 估唔到大個都仲咁on9

通常呢啲band 3 mk妹，都係大啲同學好幾年

利申：中學係武館，以前中六聽過有同班同學係過咗二十歲

精神!

伯裘係元朗咁出名原本舊校係圍村d山卡啦位置都已經生人勿近
搬左去天水圍都要劃個公路邊既山卡啦位俾佢你就知有料到啦

同問

話冇利益但係又賺左錢

個樣p到咁
屌你

真係報得警

賭外圍就緊係報警啦，搵學校托咩，咪盞打草驚蛇

好似係尖沙咀做夜總會

好記得之前我個fd俾佢搶男朋友，嬲得滯鬧佢豬閪，佢話我個fd係第一個鬧佢豬閪嘅人
笑到窒息
仲要帶兵過去人地學校接我個fd放學，話要當眾撕爛晒人哋啲衫先俾佢走
痴線講到好似係人哋錯咁

講咁耐 報左警未？

豬閪s實有mon post啦

佢仲係平陰嗰陣仲好pure好true

巴打識佢？

系你老母

睇怕果個巴打都應該識 上幾個回覆好似講左果個女仔啲野出黎

做ptgf仲好啦

挽
精神

都唔明點解有d傻閪會用挽呢隻字

自己做過怕咩人哋討論佢啫

臭閪 想包你 幾錢晚

Mk妹成日滿口精神到底講乜鳩

滿口精就差唔多

護Frd狗

推到佢仆街 個時係排球隊 條八婆又唔係勁 領導能力又廢 仲係搶住做隊長 咪以為自己黑社會大撚曬先得咖 最後尾佢無得做隊長 仲話要吹雞打人

大撚獲啦佢 連燈仔最撚得閒
你等仆街啦

係咪報得警 犯法喎

連仔的確係好得閒

贏個千幾蚊講到贏幾十萬咁

好心佢啦 事不關己沾沾自喜咪好 咁多口做咩呢

下世小心啲

你遮黎把撚咩

報警無用 唔會信香港啲警察 加上樓主我唔係香港 我只係想人知道小心下唔好中左外圍雞既騙局自己做埋不法份子姐

流水，即係代理其下每個用戶每日所刷出黎既交易金額。例如A君入左1000蚊落戶口，佢每注都1000，第一注贏左 ，我當依啲場0.94啦本金加埋盈利變左1940啦，第二注佢再貪心啲落1940，依家依刻個流金金額就會係1000加1940，共2940元。 每個代理其下都有幾個客戶，果幾個客戶講真1000蚊注，一日入錢贏輸贏輸咁，刷鳩50000流水都得。當佢有10個人跟佢玩，5萬元流水x10人，一日流水50萬，平台派番代理流水既0.3%水做人工，即代理一日1500蚊人仔落袋（係靠果班傻系賭仔賭錢，自己就無本生利）

咁當然 你話 下代理無份食佢啲錢架咩 佢地入10000 代理唔會食晒果一萬? 好老實講 所謂代理 都係不法之徒既棋子，最後最終cap得最多水既會係搞依啲外圍網出黎既人，但唔會係邊個mk妹傻系都做得既「代理」

外圍要坐幾多碌？

算啦小妹妹 希望佢會醒覺 生生性性唔好掂依啲 加上我覺得 妹仔 驚人閒言閒語仲驚過警察 全學校笑佢傻系犯法閪都已經好足夠啦

佢d fd可能比佢洗曬腦啦

敢既 做得依啲野 倫敦雞 都唔要面架喇

可以比mk妹瘋狂辱罵真係好正

廣角鏡貼底影

我係咪認真左

挽 大 左^_^

睇人仆街最開心

唔好傻啦,你估真係做呢D都係D天真咩都唔識既MK小妹妹咩
賣金揚左咪轉下樣
你覺得佢唔知自己做緊咩
佢就係知都照做
佢呢啲心態咪一日唔出事咪一日去呃下人LO
成街都係水魚,佢唔呃又係比其他人呃既心態
所以報警拉鳩哂呢D社會垃圾就岩嫁啦

好想睇呢個Hebe Lau仆街 上次倫敦金冇佢份

上面巴打爆料話佢地黑社會呀好似 好難做正當野

識佢?

伯裘咪劉馬車間母校

一睇就知用apps拉長個人啦 勁唔自然

吊 得個post 字

Push

贏得個一千幾百講到好多咁

時小念

靠你幫手郁下個賠率，幫自己賺錢
同股票一樣 都你買都係幫自己接貨

賠率係唔會變0.94就係94

劉馬車都讀呢間 唔知咩學校呢

又係呢啲豬閪大火雞奇撚怪怪老黑MK妹

雞黎架

又係呢條女

Diu 條女雞黎嫁wo狗也不屌
成日一散就轉仔 快過人換衫

2000年 不過小學個時已經又拎名牌袋返學又做大家姐
伸 同小學

輕輕一推

佢到中學都仲係大家姐

lm

佢條仔一樣黑社會

Pish

你想知啲咩

想知樓主同佢有冇私仇

唔識佢

條女我唔落
拉佢坐監啦

金融雞
外圍雞雞

爆多啲兩條女

有冇人會去報比學校聽，等條ON9妹書都冇得讀

呢條女專搞人地男朋友 好心人地都有女就咪再搵人啦死臭雞！